smt, 3, sun mobile sales 報價please

csl 八月到期，
想知轉台優惠